( maintenant il parait , qu'il existe des gens qui ne sont rien ? )
tu devrais chercher sur un site de rencontre
le voyage de la peur
bordeaux ... ..l ' océan , les landes proche le climat .
2 remarques juif n'est pas une couleur de peau , pas une race , pas un état biologique , c'est une confession , autrement dit un rapport personnel aux mystères de la nature et de la vie et un comportement associé . ca me parait drolement important de le rappeler , parce que de plus en plus de gens malheureusement croient que les juifs sont des extra terrestres .
j'en ai seulement ressenti de la haine vis a vis de moi ...
des tas d'hommes se sont tapés carla avant lui
l'éducation des maghrébins s'est dégénérée au fil du temps , enseignant de plus en plus aux petits reubeus que les femmes sont des salopes . il y a 50 ans , le maghrébin était en moyenne nettement plus respectueux envers les femmes .
il y a une vérité vrai , tout le monde veut aider les sdf , mais quand celui ci se présent chez toi , personne lui ouvre la porte
tu crois vraiment que les casseurs vont rester sagement chez eux ? ils attendent que des occasion comme celle là pour faire leur merde : )
est là , plus triste et froid qu'un mystérieux psaume
je préfère helen ripley .
pourquoi tu ne mets pas de photo ? en plus tu postes en `` anonyme '' lol
en le voyant au loin s'abattre sur les eaux .
il suffit d'un nationaliste ( comme trump , en l'occurrence ) pour commencer à foutre le bordel .
non
la durée moindre de la vie de l'ovaire donne à la femme vieillissante une infériorité manifeste sur l'homme .
no it 's myself !
toi aussi tu avais le libre arbitre , mais depuis que tu est devenu tj tu n'en a plus , quand à ton sens de la réflexion c'est idem .
il suffit de lire les evangiles et là les textes , la parole venant de jésus
*au nom de l'histoire faisons front
c'est naze . mais bon quand j'y vais , je dors chez blondin .
balide
· rare : troubles oculomoteurs , troubles de la parole ( ex . dysarthrie , troubles de l'élocution ) .
nefertiti , reine du nil
le sentiment c'est de l'amour , et l'amour c'est de la substance , un aimant qui attire encore plus de substance pour donner vie à l'image ,
fillon et toutes les casseroles qui sont avec lui ! oui je suis déçu , car je devais voter pour lui ! j'ai eu le chic et le choc ! j'arrive pas a me remettre de cette histoire ! mais je trouve qu'il a du courage pour se présenter !
macron va le décorer et le faire français ... non , non , je ne lolerai pas !
frileuse , je ne peux pas me mouiller entièrement dans des eaux froides comme l'atlantique , la manche , je m'arrête aux genoux et c'est déjà beaucoup !
si le message est en surbrillance blanche ...
il a du avoir peur le pauvre
non le calendrier des semis suffis
`` yo j'm'appelle mouloud j'habite dans la cité , j'encule ta mère les keufs la société , yo ! ``
75 % des français en on ras le bol de l'immigration et des arrivages de migrants . c'est pas moi qui l'invente ce chiffre . eh ben tiens tu crois que ça va changer quelque chose ? que dalle !
mais à l'état de barbare ... ..c 'était leur vrai personnalité qui s'exprimait .
je ne le sais pas
je te déconseille les produits comme weight wacher et autres produits pharmaceutiques peu recommandables
c'est un docteur donc oui il peut en faire .
bon ça a l'aire tordu comme raisonnement , mais en fait c'est très logique , mais là je n'est pas envi de trop rentrer dans les détails .
le col de l ' utérus , en premier comme beaucoup d ' entre nous appellé aussi col du grand saut ( dans la vie )
accompagné un enfant pour qu'il grandisse , il faut d'abord se poser des questions sur leurs besoin , afin qu'ils comprennent , mais ce n'est pas donner à tout le monde ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
hello ,
les doigts tachés de bleu ;
si en plus ils jouent à touche pipi , les canailloux !
jaloux ?
utilisez plutôt facbook pour vous faire entendre..ou d'autres réseaux sociaux..
je ne vois pas ce que la psychanalyse vient faire là-dedans .
je verrais bien feue meme en enfer moi
en émerveillement ...
triste vie de merde que la votre ...
un rhume est caractérisé par un écoulement nasal important , avec éternuements à répétition ou une sensation de nez bouché avec atteinte de la gorge.il dure qq jours mais peut aussi présenter une surinfection
dieu n'est pas la religion , la religion c'est les hommes .
au bord des grands lacs : )
bonjour anonyme
mais c'est un peu trop facile , je laisse les autres deviner
mais qui donc a pu donner une photo de fillon et de marine le pen aux deux terroristes arrêtés à marseille ?
le possédé
x³ - x² - x - 2 = 0
de maux divers et accablants !
ah oui mais si c'est pas du zan , zan veux pas ... .et puis tout ce qui a des z'ans ne se vend pas forcément cher !
cà commence un peu à percuter dans les têtes ... ? ? ?
devant l'urgence des faits , l'équipage étanche au plus pressé les voies d'eau , puis écope . il s'agit de maintenir l'embarcation dans la ligne de flottaison .
car vu à l'inverse il l'est aussi , le masculinisme ne me semble pas être une solution d'avenir non plus
prépares toi à recevoir une vraie bonne raclée !
sème à tous vent des mots bien gras ,
bien que les cours de mathématiques soient loin dans ma mémoire , je refais son calcul car j'ai l'impression qu'il y a une erreur d'un facteur ... mille milliards ( 10^12 ) ! mais je peux me tromper .
cela dit , je pense que l'un comme l'autre dérangent ...
moribond
je zappe , ( ah , lâche ! ) à la vue d'une fille dont les appas lâchent et même si ce vieux fossile a mis des faux cils , je ne suis pas z'appaté ; mais si elle est bien foutue , je dis : `` viva les z'appas qu ' t'as ! `` ...
et bien rôle es une chose qu'une personne doit faire c'est à elle/lui de le faire et la mission est une chose qu'une personne veut faire en tout cas pour moi c'est sa enfin c'est ce que je pense
l'hiver est sans frissons , sans deuil , sans nostalgie .
noir principalement et aussi le bleu ! !
a la naissance de ma petite fille tant attendue j'ai pleuré durant deux heure pour moi c'était un miracle et pour ses parents bien plus++++
en langage mathématique ?
raccompagnons-les chez eux , surtout .
@ louis croix baton 'tain , je suis dans le cas . mes ancêtres n'ont obtenu la plenitude de leurs droits civiques qu'en novembre 1789. dois-je te donner la liste des anciens combattants avec croix de guerre et médailles militaires pour avoir l'air d'un français à part entière ? l'un d'eux a même reçu la présidentielle ( fourragère bleu pâle , c'est son régiment qui l'a reçue ) , ça compte ?
un peu d'angélique confite
je ne monte dans un bus ou un métro que si je suis sur de trouver un place de libre .
tu as de grande chance d'être enceinte .
le drian a un poste stratégique et n'est pas lr .
( étrange que liberté ... leurs fait peur ? )
effectivement paradoxal tu peu t ' adresser au greffier du procureur de la république , puisque l ' on à pas le droit d ' écrire directement à celui -ci , c ' est la procédure à suivre et que beaucoup ignore , et ce , sans passer par un dépôt de plainte celui- ci diligentera une enquête discrète , après que tu lui aura soumis ton problème , il te rendras compte du résultat de celle-ci .
tu parles d ' aveuglement , tu devrais sans doute lire aussi les effroyables histoires de viols qui poussent naturellement les femmes à avorter et je rappellerai juste qu ' en france l ' avortement est un droit depuis plus de 40 ans et que je me ferais un plaisir d ' aller défendre ce droit dans la rue s ' il le faut et je te dirais pour finir que je suis père d ' une famille nombreuse .
déversent une pluie rouge
mais , après s'être enlisée dans un long processus de désignation miné par des ambitions personnelles , la droite a commis l'erreur de se choisir le pire des candidats pour faire la pire campagne jamais vue . c'est elle qui , par sa bêtise , a offert à macron sur un plateau une présidence qui n'aurait jamais dû lui échapper . comme dit le poète , `` quand on est con , on est con . ''
comment fait-on pour faire des boutures avec les pomme de terre
oui
tu vois ce genre de réflexion et je l'ai et revu dans nmbre de famille ça ..
on me dit surtout de ne pas placer la barre trop haut , que je n'ai rien à prouver ... or il est possible que pour moi le doctorat soit plus facile au moins à tenter qu'un bafa ou un bts ( je n'ose pas dire obtenir ) .
rules . je ne fais que répéter car tout le monde sur cette question a raison !
consulte un stomatologue .
ben , au lieu de prendre mon portable et mon mp3 le matin , je prends que mon portable .
quand la banquise aura fondu un peu plus , ces brise-glaces finiront à la feraille . mais la route restera dangereuse , et bien des naufrages sont à prévoir .
le tunisien
( par pitié ; jamais de `` malgré que '' ça gâche tout )
il se prépare à bosser en vue de l'élection de fillon
je suis sincèrement désolé , mais je n'ai pas voulu écouter les traductions jusqu'au bout : la qualité de la diction m'est insupportable . dommage !
votre vélo n'est en sécurité nulle part à marseille , même pas près de la bonne mère !
.
bobby lapointe !
y'en a vraiment qui se posent les questions existentielles . dans quel monde vis-je ? où va l'humanité ? que mange messi au petit déjeuner ? la chaussure droite avant la chaussure gauche ?
et depardieu , robert hossein , alors ?
le soucis c'est la relation de confiance que tu devras avoir avec les patients , et honnêtement je pense qu'ils préfèrent s'adresser à une personne `` neutre '' qui se fond dans le décor pour pouvoir s'exprimer librement ... là ils vont penser que vous pouvez pas les comprendre .
je ne comprends pas cette volonté de mettre en avant la souffrance d ’ une communauté réduite alors que c ’ est tout le peuple brésilien et par voie de ricochet tout le continent sud américain qui en sera victime .
qui dans ce cas pourrait nier qu'il est possible que nous sommes le fruit de semblables épopées faites dans nos lointains passés ... ? ? ?
ce mouvement philosophique est notamment caractérisé par des oeuvres de petit format , des traits de caractère visibles , la composition ouverte , l'utilisation d'angles de vue inhabituels , une tendance à noter les impressions fugitives , , plutôt que l'aspect stable et conceptuel des choses , la référence à l'antique ... .
la seul chose en commun c'est que je n'aime pas rien faire
ne rien foutre s'est ennuyant à la longue..
le seul directeur financier qui a permis de faire des bénéfices été celui des jeux olympique londres .
de tels états de faits , font comprendre que les décisions des usa ne sont pas prises pour le bien des citoyens américains , mais pour la croissance des lobbies financiers qui détiennent par corruptions les vrais clefs des arcanes du pouvoir aux usa .
@ non , vous faites trop de syncrétisme et vous juxtaposez des idées disparates . la finalité de la parabole des mines est différente de celle des talents . la finalité de la parabole des mines se trouve au verset 11 : `` ... .eux se figuraient qu'à l'instant même le royaume de dieu allait apparaître . '' c'est pour corriger cette vision fausse que jésus énonce la parabole des mines . rien à voir avec le `` libéralisme '' .
parce que les passants restent tj une menace et ne font pas partie de la demeure ! !
après , pratiquement , tu as plusieurs solutions . la prochaine fois qu'il te touche , tu huuuuurle ! et tu ameutes tout l'étage . ( sourtout ne le gifle pas , tu serais dans ton tort pour coups ! ) .
; ) ) )
a la demande générale , et en souvenir du 27/01/2014 ( un jour après l'anniv ' de janine ) :
généralement en physique . mais ce n'est pas vrai dans les théories des cordes
12. puisque le collège central n ’ est ni inspiré ni infaillible , quelles questions se posent ?
en faire un velouté monté à la crème et au beurre .
bien caché , alors ...
et ce poème d'apollinaire
clair qui se ressenble s assemble , les abrutis aussi
tu as le droit de faire ce que tu veux mais la société n ' est pas encore prête à accepter ce genre de choses , seul le kilt est toléré pour les hommes sinon c ' est pantalon et point barre , les femmes ont 100 fois plus de choses à porter que nous et c ' est ainsi que ça fonctionne actuellement , rien ne dit que ça n ' évoluera pas comme tu le penses mais ce sera sans doute très long , en tout cas chez toi tu peut t ' habiller comme tu veux et c ' est déjà ça .
mais il faut admettre que beaucoup de médecins ne semblent pas suffisamment préoccupés par le problème . la routine , peut-être ... puis aussi , c'est une évidence , les labos qui font tout pour que ça ne vienne pas entamer leurs profits .
on peut rajouter le chantage sentimental maternel et le dirigisme ... .ne pas le laisser s'émanciper ... le garder a la maison , quitte a provoquer consciemment ou inconsciemment son échec ...
-- -- -- -- -- -- -- -- -- --
« je suis fier d ’ être agriculteur , car je suis convaincu que c ’ est un beau métier qui donne des joies simples . comme toutes les joies simples elles sont magiques . ce sont des joies profondes , réelles . quand je suis au milieu de mon champ et que je m ’ arrête , je me dis est-ce qu ’ il y a autre chose qui est plus beau que cela ? que cette nature autour de moi ? j ’ ai acquis une grande sensibilité grâce à mon métier . je produis quelque chose de vivant . j ’ ai l ’ impression de faire quelque chose d ’ essentiel . il y a ce rapport à la vie qui pour moi est très important . on fait naître quelque chose . je pense que le producteur au sud , cela doit être un peu la même chose . quand il rapporte un sac de millet ou de je ne sais quoi à sa famille , il peut dire fièrement “ là vous avez à manger ” . le fondement est le même : on nourrit le monde . cette fierté-là est propre à tous ceux qui travaillent la terre . c ’ est sûr qu ’ à côté de ça il y a une aigreur , une déception lorsque l ’ on vend le blé si peu cher et qu ’ on a si peu de considération ; on se dit qu ’ ils ne le méritent pas . »
le popol de ph neutre !
dans l ’ orage
ou gérant d'un tabac presse dans le vaucluse .
pareil que tous ici : ils font leur job . qui n'est pas de `` casser '' , mais de nous informer des faits dont ils ont connaissance .
oui , il suffit de les peindre , dans certains musées il y en a .
toutes les femelles des animaux prennent le risque de se faire tuer pour protéger leurs petits , certains chiens attendent leur maitre au cimetière , il n'y a qu'une personne qui n'a pas vécu avec un chien qui pose ce genre de questions . c'est comme lorsque les médias se posaient la question si un bébé humain ressent la douleur .
je suis effondré ... une telle fuite des cerveaux , le pays ne s'en remettra jamais !
peut-être , mais moi je ne connais personne ici .
et dans ce restaurant de restauration rapide américain
triste et charmant trésor !
pauvre ti-bonhomme il faut bien qu'il s'amuse .
.
moitié couleur moitié noir ...
c 'est humain non ? ? moi je préfère ça
ah ah bien vu
penser aux plus démunis ne sert à rien , autant donc se concentrer sur le goût exquis du caviar ...
... ... ...
les clients de la mutuelle ont été flouées , c est une cause morale ou pénale pour le client
ni plus ni moins .
dieu a crée la vie et les humains pour que nous l'adorions . dans les trois seules et uniques religions que sont de la plus ancienne à la dernière : l'ancien testament , le nouveau testament et l'islam , dieu dit que nous sommes tous frères donc , les trois religions disent de s'aimer . ce sont les hommes qui se font la guerre pour des intérêts de ce bas-monde : une terre , des matières-premières disant que c'est au nom de dieu . mais non , c'est au nom de ce poison appelé argent .
et l ’ ovulation a ensuite besoin de plusieurs jours pour se mettre en route .
l'expérience en décidera . tout dépendra du résultat de l'opération .
en effet , dans l'abondance des revendications , il y a forcément des revendications conformes au programme larem .
ils ont été recrutés sur dossier , sélectionnés par la drh de la startup jupitérienne .
tiens ... un troll ?
tant qu'il vivra ! !
ses partisans disent le contraire
oui , dans la chair , mais pas dans l'esprit .
mieux vaut en racheter
et aussi , poses toi les bonnes questions ( car là , tu te cherches des excuses ! ..oui oui ; - ) ) , qu'est-ce qui t'empêches de refaire ta vie ? de quoi as-tu peur ?
techniquement oui
merci pour ce moment , passe une bonne journée .
c'est un biiiiiiip unique de temps en temps , c'est un signal qu'il est temps de remplacer les piles , même si tu sens du courant sur la langue .
l'appart ment , le bâti ment , alors imagine les promoteurs !
achetez un lave-linge qui lave à sec , c'est plus prudent .
ils aiment bien faire voir qu'ils sont pauvres .
mais je continuerai sa plusieurs fois , c se montrer , se voir en vrai , se voir comment je me comporte dans la vrai vie et avoir confiance en soi se filmer soi même et sa nous donne une image de soi , un détail sur nous .
tous cons .
comme beaucoup de pays certes , mais avec beaucoup plus de moyens .
l'italie te prout .
la vénus romaine maudite .
il serpente , et laissant les herbages épais
il y en qui en tiennent une sacrée couche , il faut bien le reconnaître .
ces derniers temps les images de « guerres » sont fréquentes dans mes rêves .
c 'est ce que l'usager de la violence veut savoir .
en france syndicat représentatif est un oxymore . deux termes qui se contredisent .
sniper : `` ce serait mentir si j'dirais que c'est pareil ''
et choisis pour moi la rose de notre table .
tu ne peux pas sortir tes c*nneriries sans contradiction , c'est bête , hein ? tu es ferré et l'hameçon ne se décrochera pas , tu peux me croire !
il n'est pas tard de faire étude meme à 60 ans mais ce qu'il faut savoir en meme temps , c'est que tout le monde ne peut pas réussir avec les études . on peut etre un bon mécanicien , un bon businessman , bon vendeur pour devenir riche
ces immondes choses ne méritent même pas la prison ils y regneraient en caïds il faut juste les éliminer sans plus
il n'y a pas de raison pour qu'il change de camp une fois élu , pour se mettre au service du peuple .
excellent .
si le point c appartient au cercle , c'est que les coordonnées de ce point c en vérifient l'équation .
je vois la meme misere des femmes , des enfants , des vieux .
cela dépend des circonstances , je ne vais pas au bureau en maillot de bain ni a la plage en costard ...
c'est comme en course a pied : les coureurs de 100m sont très musclés , ceux de 400m un peu moins , plus ont allonge les distance plus ils sont maigres .
m'en fouts les miennes se sont endormies définitivement , je pourrai voter .
- 13 000 euros , si vous restez dans les volumes intérieurs de la maison .
je crois bien que je suis cuit pour voter un jour fn .
les juifs ont semé le chaos dans tout l'occident en y prenant le pouvoir , y instaurant des dictatures et en y pratiquant l'immigration à outrance tout comme aux états-unis dans une volonté à la fois de destruction de l'occident et pour des raisons économiques .
de quoi causes-tu au juste ? 🤔 puis-je te demander d'éclairer ma lanterne s'il-te-plaît , suis dans le noir ! ? de quels fantômes , esprits ... , s'agit il ?
son expansions sera sans limites . il ensemencera à l'infini .
on s'en fout de tout ça ! elle est bonne ou pas ?
elle se manifeste ainsi : la brioche augmente et la baguette diminue .
prostitu % c3 % a9e
j'ai vu en gros titre ce matin `` les champs elysées dévastés '' ? ? ? ah bon , ils sont vraiment sûrs ? c'est pas un peu de l'intox , ça ?
non
lol
modifier la constitution avant nouvelle élection , pour mettre en place un vote a mi-mandat !
et the wrath of vajra
l'algérie comptait :
obama avait soutenu macron avant son élection , c'était plus élégant non ?
d'aucuns tenteront de vous enseigner que la séduction passe par l'admiration suscitée .
est-ce une manière de rédiger une question ?
je connaissais le comte de monte cristo , mais le `` comte '' yahoo c'est nouveau .
je coulai ma douce existence ,
même les musulmans peuvent fêter noël , sa n'a rien à voir avec le noël religieux .
mais il y a bcp de paramètres à prendre en compte pour évaluer la rentabilité : le montant des charges de copropriété ,
tu as essayé les maisons de santé , les gens sont plus libres , la plupart des malades ne souffrent pas de pathologies psychiatriques lourdes et l'environnement est plus joli et apaisant .
c'est une petite fille qui est sur la plage avec sa maman et qui dit :
bugs de yahoo .
parce que ça ne servirait à rien sauf à politiser le mouvement .
jauni de vent mais maronné der hier ?
je possède un samsung 139cm full hd , led , 3d etc ... j'ai mon pc en hdmi dessus et lorsque je regarde un film sur netflix , la qualité est bonne , mais je n'ai pas 'l'effet ' réaliste que retransmet une simple publicité ou un film sur la tvbox sur ce même écran .
bien à vous
le plaisir de nic** d'entrer notre pnx dans la chair ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
) :
bonjour . en ce moment , ce que j ’ ai envie de demander à mon homme , c ’ est de m ’ offrir des vacances sur une île tropicale pour au moins deux bonnes semaines ou un mois . franchement , j ’ ai besoin de me ressourcer et comme c ’ est bientôt mon anniversaire , je pense que c ’ est le cadeau que je voudrai cette année ^^
-franc-macon/2015/09/09/
ce qui n'est pas crédible , c'est que tu vois la date sur le journal .
.
inde : massacre des troupeaux entiers de `` vaches sacrées '' ou les laisse mourir de faim ou maladie dans des rues au lieu de les placer en sanctuaires et contrôler leur population sans mutilations ou tueries
1995
après ca dépend de ce que tu comptes faire ... .y rester ou revenir ?
.
c'est le problème des partis de gauche . ils ont fait du clientélisme auprès de toutes les minorités et ils se retrouvent bien embêtés pour concilier les extrémistes féministes et musulmans .
mais ça reste la théorie de darwin parce que c'est lui qui a donné l'impulsion .
vérifie l'abonnement ( il dépend de la puissance délivrée ) qu'on te propose .
rasée
dans l'ancien testament , le sens donné au prénom déborah ( dvora ) serait `` abeille '' . cet insecte symbolisait la femme parfaite .
une fois tous les 4 ans tu vas pouvoir tenir le coup 1 mois
en cas de fuite , il y a risque d'incendie .
maxime
c'est sans doute parce qu'il sait que tu as 77 ans ... donc , il a pas eu trop de mérite à faire cette prédiction ...
ces salauds ne veulent rien payer de leur poche
idem
un troupeau de moutons , quoi ? 😀😁😃😅
oui ça lui ressemble
non elles détruisent tout sur leur passage et pour de nombreuses années .
fautes l'amour pas la guerre
... ... ..
pas mechant q mm
elles processionnent à petits pas ,
hitler et staline peuvent aller se rhabiller , la traite des noirs vers l'amérique également .
c'est-à-dire , pas de rivalité déplacée , chacun a sa place dans la famille , vous devez l'aimer et la protéger et elle doit vous respecter .
je veux bien faire la révolution , mais après , on aura les mêmes avantages que les cheminots ou bien ?
( la magie des moteurs de recherche )
je ne connais pas de député .
bonjour
c'est parce que l'état `` français '' ne pose pas de conditions au poste et statut d'imam sur son sol .
il y a un fonds national de solidarité qui couvre les dégradations de véhicules suite aux actes terroristes . l'assureur du loueur se fera rembourser par ce fonds . ( ca me coute un peu plus de 5 euros par an ... )
d-a a certainement piqué des voix à fillon .
dentifrices , déodorants ... solides ?
et oui les ampoules led , c'était trop beau ...
naissent dans notre cœur et dans notre esprit ;
comment pourrait-on être pour ?
tu as aussi beaucoup de poiles ?
`` je vais y aller avec médor , la meuf elle va craquer sur médor et paf , j'vais l'emballer trop facilement '' ...
je mien sait dire `` merci jacquie et michel '' , j'ai vraiment honte quand quelqu'un vient à la maison .
oui
traduction en français stp
au dessus des nuages .
je termine pour la 10ème fois les 3 campagnes
ben oui si tu ne vas pas leur lécher le minou
.
« mé misiou li prizidon , si on part dan li soleil on va crami coume di brouchete ! ``
ton numéro de sécurité sociale
je sais pas mais plus belle la vie ça existe
les vestiges du futur :
merci ! !
ouille ... ouille ... ouille vite ► s.o.s psychiatrie
la mer
ca se gagne surtout par tricherie éhontée .
toi tu dois étre tres tres tres gros ? ou alors obese ? macron te trouver ce qu'il faut !
je la ou le sors de ma vie tout simplement , et il faut y aller `` franco '' : style `` oublie-moi voire fous-moi la paix , je ne désire pas avoir de contact avec toi '' .
gentil et attentionné mais pas trop non plus ... intelligent mais pas trop sinon tu te sens bête ... hahahaha ... les femmes
jouissif !
merci pour l'humour..
se montre encore rebelle
j'ai fait ça toute seule il y a 20 ans , ça a été un calvaire ! très bon courage à vous !
l'état du véhicule ?
si tu modifies la place des virgules , c'est plus évident .
ça veut rien dire ! moche pour les uns beau pour d'autre
boutique
normal puisque l'on est passé d'un grand actif à un petit passif ...
tu fais des pronostics quand le match se termine ? ? attends au moins le coup de sifflet final
v. rossi
bon ...
la prochaine fois , si tu veux que ça sèche plus vite , utilise un sicatif ( vendu en magasin d ' art ) .
non , tant qu'elle n'est pas sur la voie publique pour enlèvement , vous ne pouvez pas ! !
la philo de la bonté est-elle une parure ?
abandonner l'euro est une solution de sagesse . ce sera de toute manière le cas , mais cela peut se faire dans l'ordre et la concertation . et si ce n'est pas le cas cela se fera au moyen d'une crise bancaire qui dépassera en violence celle de 2008 .
depuis les berthelot
mais à la fin cette `` strategie '' n'a servi à rien
guy de maupassant ( 1850-1893 à 42 ans ) - des vers
le temps de les déposer sur un compte courant et il revient !
juste ma main pour la fessée éventuellement si besoin .
en rôle principal : witness
la rame n'est pas encore au point .
la semaine prochaine il reperdra 3
tu penses à pascal ?
ils paraissaient tous jeunes , wolverine me semblait immortel et je croyais que c'était le cas quand j'ai vu « le combat de l'immortel » à l'époque .
salut l'elfe : - )
y'a plus de tirs , mais bcp moins de drible , de tirs lointain et de têtes , donc faut savoir ce que l'on n'aime
mimizan landes
quelle bonne idée
on parle cul ? ça me va , je suis présente
ouais on fait du stop gnostique .
( bon bah oui obligée de tricher sinon yahoo censure )
j ' ai un cul qui pèse des tonnes ... il faut des grues pour me faire un peu bouger .
et les témoins de jéhovah , alors ? téléphone-leur et ils vont venir t'expliquer ça .
9 + ( 2 x 3 ) = 15
dans les temps anciens on admirait les gens qui se battaient désespérément et héroïquement contre le sort défavorable ( ex : l'odyssée d'homère avec ulysse bravant tous les dangers pour rentrer chez lui ) alors que de nos jours , on ne se pâme que devant les réussites faciles et immédiates !
felicitations en anglais..
encore toi ?
l'islam
une fois qu'un jugement est porté , s'il n'est pas complètement positif , il existe toute une panoplie d'outils permettant de suppléer aux manquements reconnus ,
les humains ne cherchent pas a comprendre ce que leur corps leur dit .
du groupe `` crazy cavan ''
n'envie pas les richesses des autres !
pour ce qui est des parties de la théorie de l'évolution qui sont aujourd'hui démontrées , il y a la transformation des populations et des espèces au cours du temps . on connaît la plupart des mécanismes génétiques qui régissent ce processus .
valide
dans certains cas , il m ' arrive de ne plus répondre du tout à certaines personnes , elles sont gênées et ne savant plus trop quoi faire , je ne vais quand même pas me laisser faire comme un mouton .
le médecin : voilà on a fait tout ce qu'on a pu , mais vous êtes grillé , dans deux jours vous êtes mort .
fait comme christina , appelle la su zaiiiiiiii
et abbey road beatles
bon , je n'aurais probablement pas détesté avoir une fratrie mais ... on aime bien regretter ce qu'on a pas eu et l'idéaliser . c'est sûr que étant unique , le risque c'est de le devenir pour de vrai . mais ce n'est pas fatal , loin de là .
good
si c'est pour nous en coller plus à la télé , il peut se la garder sa lettre !
et pour détendre un peu l ’ atmosphère , voici cordialement
* ses modèles : robespierre , trostsky , castro , chavez ( sans commentaire )
start by asking your questions in french , you get some input on your blog ! this is a french speaking site .
nuée où le destin se déforme , où dieu fuit ,
sbda883119c470927/
il faudrait peut être changer cette loi non ?
poutine est un malin ! ! ! !
je suis pas sur que ce soit interdit .
avec une prise en compte de tes besoins très complète : ville départ , destination , durée séjour , dates , budget , prix promo , renseignements hôteliers précis , agences , et même ... commande en ligne !
à t il le droit de verbaliser lorsqu il n est pas en service mais témoin d infraction ?
de la france , en tant qu'idéal ?
je n'ai pas connu marie antoinette ! !
contre telle qu'elle est .
la question que je me pose , c'est la proportion de musulmans qui pensent ainsi ... .
ils ne reviennent pas en france ils vont en suisse ou épisodiquement ils reviennent à l'hôpital américain de neuilly ils adorent les dessous de tables
au pire je mourrais en france , les armes a la main
ça va assez vite de faire remplacer la cni il faut venir à la mairie avec tous les papiers et vous l'avez en trois semaine ! ! !
va cueillir des remords dans la fête servile ,
l ’ égoïsme me semble être la réponse la plus proche de ce qui ‘ « est » ’ et paradoxalement , c ce qui fait avancer ce qu ’ on pourrait appeler « tous » ou « universelle » ( uni vers elle ) la vie ; )
dans l'éducation civique , de civisme , ça devrait être la première chose
t'inquiète c'est facile ! ! moi même j'ai essayer d'intégrer la légion ! ! j'ai 19ans et j'avais réussi tout les tests ! ! je croyais vraiment que je l'avais dans la poche mais bon la commission de sélection m'a pas choisie sous raison que mon profil ne correspond pas au besoin de la légion étrangère je crois que c'est du au fait que je sois algérien ! ! je me suis engagé à paris fort de nogent et après les tests sportifs on est partis en convoyage en groupe vers aubagne , en somme j'étais resté environ une quarantaine de jours au sein des deux casernes ! ! c'était vraiment super comme expérience ! !
les pires à égalité sont cauet et hanouna
192.168.0.0 - 192.168.255.255 ( 192.168/16 prefix )
le fait de ne pas faire une `` nuit complète '' n'est pas nécessairement un problème . certaines personnes ont besoin de peu de sommeil . néanmoins , comme dans votre cas vous indiquez que vous vous sentez fatigué au réveil , cela signifie qu'il y a effectivement une anomalie . de plus , les réveils dans la nuit sont aussi a priori anormaux .
personnellement c'est l'adhésion à une coutume festive où l'on peut étreindre des personnes proches , tout en trinquant sans soucis en cognant des coupes effervescentes qui font briller les yeux et rougir les promettes ...
au sommet d'une montagne , vivre avec des chèvres et mon chien ; loin de la ville , retour à la nature , sans stress
2 ) et 3 ) , `` le pardon , et l'humilité '' ; que le grand écrivain et philosophe mystique léon bloy définissait ainsi ( c'est pareil pour moi ! ) :
parce que tu aimes tes enfants ?
je suis fabrice , 22 ans et je me vois dans l'obligation de vous demander votre aide .
avant de quitter le logement ) ?
ni sur personne d'ailleurs
3 ) êtes vous pour une prise en compte de la démocratie locale dans les decisions général ou favorable à un système de tyrannie éclairée oligarchique ?
mais il y a aussi des gens iniques , racistes , méprisants , des connards .
les hommes construisent trop , et partout !
j'en passe et des pires .
non , une , décapiter c'est tout !
ah bon . pas 1€ en plus pour moi . tant pis .
- merci beaucoup , répond la dame .
quand le mal de toi m'étreint ,
- les connaissances financières ( gagner de l argent , gérer son argent au quotidien , s enrichir , et pourquoi s enrichir ) .
pour la famille , ça dépend de l'éducation générale de ta famille , si les membres se disent tout ou pas , s'ils sont proches ... a toi de voir , mais si tu restes poli et respectes les autres opinions , il n'y a pas de raison de se fâcher ...
vitesse de la lumière qu'on corps ne peut dépasser .
romy schneider - yves montant dans césar et rosalie .
s'il faut manifester pour le statut des cheminots , très peu pour moi . s'il faut manifester pour conserver le principe de la solidarité nationale et pour dire que les routes nationales ou les `` petites lignes '' régionales doivent être financés par l'etat et non par la région ( et pourquoi pas par la commune ) , pourquoi pas . curieux que les médias ne parlent que du statut des cheminots . je soutiens le mouvement de grève pour cette raison .
la dernière mode chez les bobos c'est barbe + crane d'obus .
5 janvier : pannes chez yahoo mail
tu vois le problème pour le gamin ?
la seule réelle liberté qui nous est accordée réside plus dans nos vécus intérieurs que dans les scénario que nous vivons .
donner c ’ est donner , reprendre c ’ est voler .
des corossols , un autre jour ...
le poulet doit avoir du gout , quelque soit sa provenance . du moment qu'il a été élevé correctement et bien nourri , le reste , c'est pour ceux qui ont du temps à passer sur la reproduction des coléoptères . pour l'empreinte carbone , il vaut mieux un poulet de proximité . le halal c'est pour les musulmans du moyen orient qui y croient .
c'est vrai !
que toute ma vie soit barrage
simpliste : l'un des fraudeurs les plus honnis des français était membre du ps . il s'appelle cahuzac .
à propos de cette affaire weinstein , pouvez-vous m'éclairer sur le sens de cette phrase dite de façon répétée dans les médias ... ?
mycose toujours , tu m'intéresses pas ...
ce vin est super
etant donné qu'il y a beaucoup de parisiens qui habitent à marseille , dont plusieurs de mes amis , non cela ne me choque pas du tout
oui !
mise à jour : hier , je les laisse se promener dans le jardin , je rentre chercher un truc sans refermer la porte-fenêtre , je reviens ( 10 secondes plus tard ) : une poule visitait la cuisine ... .
certaines des pièces du chateau sont louées a des particulier . et si on en faisait autant en france ?
surtout que je n ’ ai pas les moyens de me payer le voyage ... ! !
je me demande bien ce que vous pouvez tous ou presque avoir contre lui , je n'ai personnellement jamais eu le moindre problème avec lui .
a part ça les médias vous vendent ce qu'ils ont à vendre comme nouvelles pour rentabiliser vos émotions . les gens qui se font renverser et tuer par une voiture accidentellement ou pas ça doit arriver au minimum plusieurs fois par mois en france . et dans le monde tous les jours ou presque .
je maigris .. que faire ?
- que les fêtes sont presque passées ,
j'ai u une mauvaise surprise avec `` les règles d'or de l'excellence '' de bob bowman , qui est un journal intime mais pas un livre de règle ni de conseille ,
j'ai vu dans des hôpitaux des enfants laisser leurs parents pour quelques semaines le temps des vacances .
une peste pour son entourage . même chichi faisait profil bas face à ses regards noirs
impossible
ca me paraît tout à fait légal . et surtout après avis du ct ( donc accord des syndicats ) et délibération , tu crois vraiment qu'une collectivité territoriale s'amuserait à voter un règlement intérieur illégal ? ca bouscule tes idées reçues sur la fonction publique on dirait !
pas du tout tu es totalement à côté de la plaque , certains posaient des questions très intimes donc pour ne risquer aucune insultes et autres abominations se fut proposé et mis il ne suffit pas d'une photo tirée d'un magasine pour être et se croire intouchable tu es réelle comme tous ici si tu mens , tout le monde se ment ici c'est cela qui fait qu'il n'y a que la réalité personne n'est au dessus ni au dessous des autres ici penses y ... .les photos ne sont qu'illusions c'est tout !
faite de boire et de déboires ,
les gouvernements et politiques n'étaient pas sans savoir ce qui allait se passer en menant la politique et d'immigration , et d'affaires étrangères qu'ils ont menée , et ils sont responsables de la situation actuelle . si les gens sont assez cons pour continuer à voter pour eux , que voulez vous ? ils ont ce qu'ils méritent à la limite .
enfin l'europe a crée le socialisme et le communisme , l'amérique ne pouvait pas maisser faire . quand ils ont vu que staline allait gagner contre hitler vite ils sont intervenus et depuis leur travaille de sape n'a jamais cessé .
... ... ... .
tu as commis une erreur en lui donnant de la pâtée
toi non plus , on n'a pas obliger tes parents a te faire .
deux logiciels
bon divertissement !
sauf les imprévus .
... ... .
il faudrait arrêter avec les conneries quand même . le cancer des poumons , est un des plus meurtriers qui soit , mon frère en est mort , en 6 mois .
alors on en reparlera , de la bonne odeur de tes propres pets refroidis ; )
tu es comme la plupart des gens t'inquiète pas c'est ceux qui survivent le mieux : )
... . pas le courage de tous te les faire , c'est pourquoi il est préférable de poser sur yqr seulement une question à la fois …
en effet ! et c'est un pur scandale ! ! la sœur de françois fillon a reçu sophie la girafe , amusant gadget en caoutchouc couinant sorti justement cette année là .
comment voulez-vous avoir de bons enseignants et une école performante dans de telles conditions ? les cerveaux ne font plus enseignants , universitaires , ou chercheurs : ils vont bosser dans une banque et ils ont bien raison .
on s ’ en est occupé comme le nôtre , il est tombé malade hier , on a dû le ramener encore une fois chez le veto , il va mieux .
vas le dire à julien tritonio
lol
chaque grand club a un tueur en attaque .
m'en fous , j'ai un lance-pierre
demande a des romano , c'est leur activite pricipale
trouve un travail en tunisie et restes-y !
non je déconne , en vrai , j'en ai strictement rien à foutre .
... ... ...
sans capituler devant l ’ effort
la meuse
t'as une cuve dans ton appart et tu veux isoler l'intérieur de la cuve ? ? ?
au travers de la charité , de la beauté
le plus grands plaisir du fonctionnaire n'est-il pas de fonctionner ?
le tunisien complexé de tunis
un fonctionnaire rend compte de ses difficultés à son autorité hiérarchique . on ne t'a pas appris ça en formation ? donc tu fais un rapport écrit , tu transmets et les destinataires assument leurs responsabilités .
ouais si je gagne au loto !
aucune herbe n'est mauvaise , elles sont appelées ainsi , car elles envahissent des parterres qui ne leur sont pas destinés ! !
j'ai dit !
non , gaza été sous contrôle israélien jusqu ’ à 2005 ou ils sont partis unilatéralement . en 2006 , les palestiniens ont voté pour le hamas au gouvernement . oui , le hamas est une organisation terroriste qui utilise les civils comme bouclier humain , qui terrorise la population civile , qui assassine n'importe qui s'oppose a eux ou est `` indésirable '' a leurs yeux .
mais difficile de discerner , de faire des différences parfois , qui anime notre image sociale .
non et je m'en tape de ce débat qui ne changera rien .
bonjour haka
tel : ( +33 ) 0644689990 whatsapp
bien oui normal pendant les actes cochon
laisse tomber , vouloir qu'il te saute à tout prix revient à du harcèlement .
certes
regarde les différentes écritures proposées sur word .
ce n'est pas la peine , je suis en rupture ! !
jésus n'a jamais voulu dire que jean le baptiseur était une réincarnation du prophète élie , d ’ ailleurs jean savait qu ’ il ne l ’ était pas . un jour on lui a demandé : “ es-tu élie ? ” il a répondu sans équivoque : “ je ne le suis pas. ” ( jean 1:21 ) .
la lutte des g.j . n'a rien à voir avec les fêtes de fin d'année .
cela vient aussi de ses propres dynamiques internes .
parce que leur cerveau n'est pas apte à réfléchir de même que certaines personnes qui posent des questions truffées de fautes ! !
dites donc , la puberté , vous l'avez faite ? ça ressemble un peu.. mais je suis pas toubib .
soyons sérieux !
c'est un effet pervers de la révolution tertiaire de notre pays ,
en meme temps je n'ouvre jamais ma boite mail
jeunes gens , prenez garde aux choses que vous dites .
chouette les commentaires ! ! !
qui te sonde cherche quelle sera la meilleure façon de te la mettre .
avec cette question tu te perds dans trop de précisions superflues , je trouve ...
avec facilité ... ... ... tu gères comme bon te semble .
qu'attends le cocu salvini pour faire baisser l'essence en italie
ah ben oui mais bon dans son cas c'est normal ...
p't'et ben que ça dépend du lecteur ?
comme toi , je voudrais bien lui tordre le cou , mais il n'existe aucun outil pour la ralentir , elle court , elle court et moi , je cours après
cela dépend ce que tu veux en faire ? ... sur quoi tu veux le mettre etc ... .la mode est au lin en ce moment !
gné² ? !
qu'il soit exclu vite !
dont la ceinture de kuiper , un pote néerlandais ?
ou une diverticulite ( si pas trop jeune ) ?
et moi photographié une marmotte , mettant le chocolat dans le papier d ' alu ce jeu totalement débile à déjà fait deux morts et si peu qu ' il soit frappé d ' interdiction il n'y a pas des km et pas la peine de t ' escrimer à vouloir mettre la main sur ? ? ?
quand je suis parti à la côte d'azur avec mon premier fils ( 18 mois ) , pas dormi de la nuit , train de jour interminable ! !
se marrier après s'être rencontré il y a 2 mois ?
et puis regarde fuir , sans regret ni tourment ,
je vois que tu es porté sur la chose l'ami
plus il se vautre dans sa mythomanie , plus il jouit , sa maladie mentale empire de jour en jour .
motive
une tombe !
et bien du coup j'ai appris une chose , je ne pensais pas que les sommets étaient aussi haut . donc ils peuvent faire du ski .^^
quel voyant exceptionnel tu fais !
la pologne c'est pauvre , moi je pense a la finlande surtout que si tu ne trouve pas de boulots tu a l'allocation universelle a vie , pas comme en france ou meme avec un rsa a 420euros on te fait chaque jours chier pour te faire bosser gratuitement ( stage non rémunéré , prestataires , psys , etc , etc )
et établissent : ou se trouve notre voisin a tout moment de sa vie dans sa maison ...
tu travailles quarante ans jusqu ’ à ce que tu sois suffisamment jeune pour profiter de la fin de ta vie active .
et la femme de lui répondre
bonjour ,
le premier partie de france a cette election c'est les abstentionistes
dans ces dernières c'est un robot qui passe les vitesse , embraye et débraye . du coup elle peuvent être en mode `` automatique '' ou séquentielle avec des palettes au volant .
non : les navets hollywoodiens où les éua gagnent toujours
plus possible de prouver , c'est en cendres
déposez du talc sur la tache .
certains oui , mais l'islande est une terre de feu et de glace , donc bien différente des autres pays .
on verra !
c'est plus nuancé . en cas , de conditions sévères comme sols gelés ou recouverts , froids intenses , ils ne peuvent pas ou difficilement subvenir à leurs besoins donc il faut les y aider .
la persécution des croyants est pire que le meurtre . toutefois , ne les combattez point près de la mosquée sacrée avant qu'ils vous y aient combattus ! s'ils vous y combattent , tuez-les ! telle est la 'récompense ' des infidèles .
fais toi greffer un poil de nez sur le bout . une fois que t'auras fini ton affaire , ton zguègue va renifler et le problème sera résolu .
mais vadim ne l'a pas fait : bb a , en fait , peur des motos !
sachant que j aurais déjà ma carte d embarquement et que je n ai pas de bagages en soute , est-ce que cela est suffisant ? je n ai jamais prit l avion seule donc je ne me rend pas trop compte !
salagou et cirque de mourèze
la borréliose de lyme , est arrivée en france en 1975. morsure de tique qui passe le + souvent inaperçue ...
écoute bernard on en à rien à faire ... .
je suis descendu à la prochaine arrêt .
bonjour ,
le sauveur !
chauffage ( tels quels ou transformés en granulés ) , compostage , paillage au jardin ou dans les plates-bandes , toilettes sèches .
arrêtez un pays , l'empêcher de fonctionner normalement finit toujours par une révolte ( pour ne pas dire une révolution ) donc par un appauvrissement et des bagarres dans tout le pays .
est-ce que c'est mieux esthétiquement que le maillot soit immaculé où qu'il y'est un sponsor ?
bah , fait lui du rentre dedans , elles n'ont pas froid aux yeux les avocates
merci
oui dit la fille ... fais gaffe de ne pas le perdre . si tu le perds non seulement tu ne peux plus faire pipi mais en plus tes rêves de supériorité se gauffrent la tronche dans la vase ...
apparament non
tu fais chier , t'a qu'à aller voir un toubib sinon ; va mourir ailleurs .
- pourquoi cette dépendance ? ? ?
je ne suis pas vraiment fan de martin solveig . cependant , je ne peux pas nier le fait que c ’ est un grand artiste français . il a sorti plusieurs tubes , notamment the night out , all stars et intoxicated , entre autres . perso , si je devais choisir un disc jockey , j ’ opterais pour david guetta ou avicii .
tu peux demander a aller chercher ton courrier en poste restante mais ça coute je crois .
votre système d ’ exploitation vous propose de s'en souvenir et faite une sauvegarde sur une clé usb
prends le locapass c'est un organisme et tu rembourses petit à petit la caution qu'ils t'ont faite .
ouaip , il a bité cheun .
elle ne va pas se tirer une balle dans le pied .
je suis d'accord avec toi
dans la pratique en ce qui concerne la france aucun particulier ni collectionneur ni association de tir ne peut posséder cette arme ici .
belle interprétation , en effet tu es toutes les parties du rêve : le chat triste qui miaule , le pigeon qui se fait attraper puis qui est relâché volontairement : c'est comme si tu te disais , moi , me comporter comme si j'attrapais une proie , je ne le veux plus . le chat c'est tout l'aspect réceptivité , autonomie , équilibre et le pigeon se rapporte aux pensées . le tout , car ce sont des animaux , dans un contexte instinctuel . le parc , le jardin signale que cette énergie se manifeste au niveau de tes sentiments dans le social , le collectif .
oui
ça donnerait de belles scènes où des connards se taperaient dessus , pour finir par saccager les locaux .
defend ta famille .
il me semblait qu'ils étaient
tu as une dent voire une molaire contre les bourgeois gentils homes , l'un dans l'autre ...
par contre l'islam ne fais rien quand des integristes musulmans tuent des innocets
d'après certains il ne fait pas le bonheur , mais il a une odeur contrairement à ce que disent d'autres un crottin ça sent forcément la crotte , et d'autre part puisque il ne fait pas le bonheur qu'est-ce qui le fait ? ?
en plus , cela fait travailler le cœur de façon plus intense , pouvant causer un affaiblissement cardiaque avec les risques associés .
c cool bis ! !
ce rêve indique que tu peux en ce moment avoir le sentiment de perdre ton identité , ne plus trop savoir qui tu es , comme si par exemple tu prenais trop modèle sur les autres sans être toi , sans t'écouter .
pour éviter d'abimer le plancher et pour ne pas glisser .
ou que je sois absente , c'est pareil . donc à quoi sert de venir ?
la preuve : on est en train de leur faire pour la deuxième fois le coup du `` président normal '' et ils continuent de marcher .
elle a pas arrêté de parler comme une mouette
oui lol ... ..on l'a tous fait
oui , cela veut dire pétasse .
le carré inscrit dans le cercle aurait pour diagonale le rayon de ce cercle
`` le chien est la première espèce animale à avoir été domestiquée par l'homme pour l'usage de la chasse dans une société humaine paléolithique qui ne maitrise alors ni l'agriculture ni l'élevage . ''
heureusement , pas de guêpes tapant ...
qui s'en va dans la vie et s'effeuille du coeur .
tant qu'c'est pas moi ...
un cœur de granit en sommeil
que reste-t-il de cette porte entre-ouverte sur paradis ... ?
alors il marche sur des ... ... ... oeufs là ! !
pour prendre le train en marche ... ..quai de départ ici ►
ces associations ne veulent pas se creuser la tête pour défendre leur idéaux et préfèrent expédier les problèmes à la va vite .
bonsoir myosotis ,
ca dépend des endroits , soit du sel , soit du sable .
c'est de la merde
@ ƒritz le kat : je t'expliques :
2 ) répondez à des sondages rémunérés . ...
non !
la vraie question que vous n'osez afficher directement ici de par votre ellipse allusive est : faut-il mieux un kebab élevé à l'air de mer méditerranéen ou océanique ?
coïncidence heureuse pour les prêtres pédophiles ou fâcheuse pour les enfants victimes de ces prêtres ?
mon médecin m ' a prescris de l'adenuric 80 mg 1 cp par jour pendant 3 mois et bon courage car la douleur est intense
je sais pas si tu connais le bekaoeffe c'est une recette alsacienne sans légumes çi tu as un peu de temps de préparations c'est sans légumes
noter que si la chaleur humide fait aussi bien transpirer , elle ne permet pas l'évaporation .
il parait que l'épilobe à petite fleur est recommandé
maintenant , sur le plan de l'ue , un nouveau référendum qui voterait non au brexit serait catastrophique au niveau politique . cela donnerait en effet énormément de grain à moudre à tous les opposants décrivant l'ue comme une dictature anti-démocratique . et cela se ressentirait certainement sur les résultats des élections européennes qui ont lieu juste après .
et on a vite l'air en réf ( l ) ection ...
parce que se sont des konnasses d'allumeuses justement ! elles prennent leur plaisir dans le fait de se sentir désirer et de faire souffrir l'homme et de le frustrer !
te fais pas d'illusion c'est quasiment tous des enculés mais c'est eux qui vont au casse pipe , pas nous : on est des insectes , des rats ... on tiendra !
il n'y a pas besoin de faire un test adn pour savoir que tu es un vrai primate
allergie
''le roy c ' est moy '' qu ' il disait louis xiv ... .
jon parler avé teriur , alex , grand.pere et lui non plus , pas éme du tou lou coucoucoulique ...
avec un siphon tu gratte le fond pour retirer le maxi de déchets !
attend je prend haut parleur
sais-tu ce que tu veux ? et sais-tu ce que tu veux faire pour l'avoir ?
non merci bien !
soit on amnistie tout le monde soit personne , sinon , vous rajoutez à l'inégalité .
elle n a pas osé te le dire vous n êtes pas assez intimes
tu pense que dans les autres pays ceux qui sont en dessous du seuil de pauvretés aiment ceux qui gagnent des millions en les exploitants !
de la république ( ça aurait été comique ; république royale … )
au temps de ses vertes années ,
largement plié , j'ai vu le débat , elle se suiciderait politiquement que ça ne me surprendrait pas .
il manque le mot magique !
a laquelle je réponds
bonjour cirteen
comme quoi , elle confirme , en vieillissant on retombe en enfance ^^
bien sûr que si : lennon et mccartney , voyons ...
prodiguer des baisers sagement sensuels
moi je n'ai que 42ans et j'ai jamais eu de pannes , ça me ferait bien chier d'être déjà impuissant .
[ 4:91 ] vous en trouverez d ’ autres qui cherchent à avoir votre confiance , et en même temps la confiance de leur propre tribu . toutes les fois qu ’ on les pousse vers l ’ association ( l ’ idolâtrie ) ils y retombent en masse . ( par conséquent , ) s ’ ils ne restent pas neutres à votre égard , ne vous offrent pas la paix et ne retiennent pas leurs mains ( de vous combattre ) , alors , saisissez-les et tuez-les où que vous les trouviez . contre ceux-ci , nous vous avons donné une autorité manifeste .
rien manger de spécial
nous en ressentirions les effets , à tel point que ce serait la fin du monde . il y aurait dans un des tremblements de terre , des éjections de laves , des tsunamis gigantesques , et la perte de l'atmosphère terrestre protectrice .
ben fait le ! nous on s'en tout !
ouiiiii
merci à ame etroite de mettre en exergue toutes les questions posées sur ce theme
miaaaaouououou ... ..
... ... ..ça me dégoute .
oui en thaïlande et en malaisie lorsque j'ai fait de la plongée .
pourquoi pratiquement la moitié de son programme est anti constitutionnel ?
ils ont en tous cas de plus belles voitures que nous .. je ne les vois pas particulièrement misereux .. ils travaillent et vivent de ce qu ils gagnent et non d aides sociales , d allocations de ceci ou de cela .. ils ont bcp moins de fonctionnaires que nous .. l assistanat , c est pas leur tasse de thé .. maintenant si tu veux rien foutre la bas , oui t es plutot pauvre .. c est juste un choix à faire car la bas il suffit effectivement de traverser la rue pour trouver un boulot ..
rien n'est prévu dans ce sens dans notre constitution
une forte émotion suffit à déclencher les larmes ou la douleur .
moi c'est quand j'ai faim je devient irritable
( autre époque )
tu vois papa j'ai réussi à la sortit de l'héroïne
quand ai-je évoque des `` miséreux profiteurs '' ou de `` dignes travailleurs '' ? tu devrais faire du marketing politique , tu as tes chances . ne me fais pas dire ce que je n'ai pas dit , car ça trahit nombre de tes a priori , que tu n'assumerais pas j'imagine si je prenais le temps de les expliciter .
le whisky
encore un askenaze qui prennd les séfarades pour des arabes ..
jamais !
facile
au delà de 2m c ; est 1 chambre
ça sera encore 3 épisodes ?
- il est incroyable ce papy , il est règle comme une horloge , à 7 heures sonnantes il fait pipi et à 7h30 il fait caca ! ! et ca tous les jours depuis qu'il est arrivé ! !
rr
cette augmentation de température des eaux océaniques est avérée comme conséquence du réchauffement climatique , en effet plus de 90 % de l'énergie excédentaire apportée par l'augmentation artificielle de l'effet de serre passe dans les océans .
yahoo il me demande connecter mot de passe . dans mes mail . et j'ai oublié le mot de passe . slv aide moi pour récupérer nouveau mot de passe .
aujourd'hui , pour que ma maison ne se détériore pas trop , il faut que cela cesse ! ! !
nous pouvons être heureux , le plus simplement ...
ce débat est de l'enfumage . macron est trop jeune pour avoir de l'expérience et devant ce problème , il se tourne vers ce qu'ont fait ses prédécesseurs , comme un élève qui se tourne vers ses cours .
on
autant dire que ce n'est pas une drogue de pauvres .
c'est à la fois facile , et très compliqué . ce qui est facile c'est que la personne à rencontrer c'est vous-même . ce qui est compliqué c'est que vous vous êtes construit d'une manière très rigide , en rejetant une partie de vous-même , ce qui vous empêche d'apprécier ce qui est devant vos yeux .
c'est quoi `` faire quelque chose de sa vie '' à ton avis ? raconte moi ça , je t'écoute .
un monde sans libertés .
de l'anus de ta mère , sale connard .
j'ai peur de cottoyer ceux qui ont confiance en eux car j'ai peur d'etre dominé par eux ou rejeté par eux car ils verront que je n'ai pas confiance en moi .
je travaille dans une supérette et les gérants utilisent la vidéosurveillance audio et vidéo pour nous surveiller .
tout ce qui est imaginable est possible
si l ’ on veut se mettre dans la peau d ’ un noir en france , la politique d ’ immigration et l ’ anti-racisme ne peuvent pas être ignorés , puisqu ’ elles provoquent une méfiance et un rejet qui n ’ existait pas ou peu autrefois .
on s'en branle ?
total au bout de 20 mn = 240 métres .
sur 20 ans , non .
tit'étoile ☆
cet esprit , que l'at a … on devrait l'oublier , le bannir …
renseignes toi auprès de l ' ambassade du pays où tu veux t'installer ;
ouiééééééééééééééééééééé
vous aussi en ce moment , avec la chaleur tropicale vous ne pensez que au s3x ?
ces dernières années on modifie bp ce que la nature nous a donné , les hommes deviennent imberbes ainsi que les femmes , c'est la tonte générale , les instituts de beauté dénaturent ce qui fait `` corps en son entier '' dommage .
la position du portefeuille ( bien garni )
pour faire quoi comme tâche ! !
je ne peux , te remplacer
- mon ange ! - ma gouge !
shu non plus .
le temps nécessaire et suffisant
mr paka ne voulait pas de sucre en morceau belge , parce qu'il en foutait trois dans son kawa du matin , et que ça ne fondait pas assez vite : je l'avais mis dans une boîte en plastique , sinon , j'avais des problèmes d'effritement .
connais pas
c'est normal ... .
hé bé , sans toi j'en aurais rien su.en effet il a bien porté plainte ce matin mais l'info s'est faite trés discréte , sinon on attend toujours les suites pénales données a cette violation de leur controle judiciaire
tu peux dormir sur tes 2 z'oreilles , tu ne mourras pas cette nuit !
elle date d'avant l'indépendance .
les petites annonces , tu connais ?
et surtout arrêtons de rendre la france aussi sinistre .
et comme je suis le premier a critiquer ce qu'orban a fait de la hongrie , et que pour moi les libertés fondamentales sont universelles ( je ne fais pas partie de ceux qui en accordent le bénéfice qu'à ceux avec qui je suis d'accord ) , je ne peux pas continuer a qualifier la france de démocratie libérale ( au sens politique de ce terme )
non , moi je suis méprisant étant misanthrope , mais pas arrogant spécialement .
interdira de s'y rendre en envoyant des autres , qui sont plus
2 ) les savants nazis n'ont pas été jugés , mais récupérés par les grandes puissances
un crève-chœur ... c'est tympan cure !
vous mélangez beaucoup de notions et vous faites de nombreux anachronismes .
sinon c'est beau lol
c'est comme pour le pamplemousse , le thé ...
il est vrai qu'il se fait photographié presque ou pratiquement tous les jours , on verra bien demain !
le directeur le libère car il le croit guéri .
en ce moment je suis en l'air et je sais pas comment atterrir . que faire ?
ce ne sont pas ceux-là ?
y'dit ça le zemmour . sachez que le prénom eric n'est pas francais et vient du scandinave eirikr issu du substantif germanique rik , signifiant `` le maître , le chef , le puissant , le maître de tout '' , c'est d'ailleurs bien ce qu'il pense de lui . bien sûr , `` ils '' ne sont pas bronzés ! et zemmour est d'origine juive et algérienne ! ! !
`` nous ne savons pas où la cacher ? ? ?
vers d'autres lieux ,
t as de belles balls !
d'après s'êtes revenu ses 72 ( ± ) disciples de leur mission ( où il
et cela fait combien de temps que vous êtes ensemble ? il vous a fallu combien de temps , pour vous rendre compte de son inconséquence ?
non merci , mais une biere bien fraiche , je ne suis pas contre____ptdr
je me sens tellement bien en bleu , me répond qui veut mais je suis protégé/e niveau compte
allez voir un dermatologue
depuis toujours mais à ma maniere .
c'est un site de rencontres en ligne ?
il existe des choses qu ' on comprend encore très mal , par exemple on a réussi à photographié l ' aura que voient les moines thibétains , donc tout n ' est pas `` du pipeau '' . je n ' ai eu aucune expérience de ce type .
n'oubliez pas qu'il y a beaucoup de satans humains qui se moquent de la vérité , qui complotent et complotent contre ceux qui croient .
cela n'a effectivement qu'un lointain rapport avec le nouveau monde ?
vendre tout tes biens et dépenser tout ton fric , à ce qui te fera plaisir .
en avril `` elle avait encore des `` petites '' chances de s'en sortir , si elle arrêtait de boire . ( femme ) .
la joie de vivre
selon mon inspiration ...
sevrage progressif . tu commences par un 1 1/2 pendant 15 jours , puis un pendant 15 jours , puis 1/2 , puis 1/4 pour éviter les effets secondaires désagréables du manque . pendant 3 ans environ , tu ressentiras parfois le besoin d'en prendre , ne le fais surtout pas . cette envie s'atténue au fil des années .
je pense que tu as voulu dire : barde .
ne devrions-nous pas réélire cet homme intègre , ne serait-ce que par humanisme afin de le sauver de la prison qui l'attend ?
ben on s'en tape de ta life
- le malfaiteur est berrichon et se nomme jean dupont .
parce qu'in fine rien n'est hasard tout a.un sens
ben voyons ... si on essayait déjà de faire en sorte que la notre le reste ?
t ’ es tu baigné du parfum
perso , oui ... .enfin mission ... je m'entends..
attention des bons et frais du jour . je ne sais pas trop comment , magnétisme , bonheur diffusé , bonnes graisses pleines de bons éléments ... mais c'est bizarre ! c'est kebab !
depuis 1898 ?
t = 100× [ ± √ ( 3033,45/2700 ) - 1 ]
ah
je ne m'écarte pas tant que cela de mon sujet car mais je suis en plein dedans.co ... asse d'islamiste la rhia
et personne , en 40 ans , n'a jamais eu peur que `` make '' prenne le pouvoir et se mettre à compiler des programmes qui se débarrassent de l'humanité . c'est pas `` impossible '' : c'est carrément un non sens .
*** si vous avez un médecin traitant qui vous connaît bien , appelez le et demandez lui si vous pouvez passer le voir entre deux consultations pour lui montrer votre main . il ne dira rien de cette visite à vos parents.. le secret médical vaut en toute circonstance ( mineur ou majeur ) .
?
# / ? affiliations_religion_id=0 & affiliations_year=2050 & region_name=all % 20countries & restrictions_year=2015
un chalet en autriche .
je connais un chat qui s'appelle comme ça , et ça lui va pile poil .
~~ m / h ~~ bloque de nombreux membres
@ tu donnes de la valeur ( en absolu ) aux gazouillis des hirondelles ? ?
heureusement que je n'ai pas autant de préjugés sur toi que tu n'en as sur ma religion ( entre autre ) .
salvador dali 1904 -1989
@ : mais banane que tu es , je vais donc te le répéter : ton psy qui te connait pourtant bien , ne t'apporte pas le soutien que tu attends . alors tu crois que tu vas trouver tes réponses auprès d'inconnus du net ? mais faut vraiment avoir un pet au casque pour croire ça !
a chaud tu peux faire comme tu veux
je ne connais pas .
j'ai entendu que sur certains ronds points tu payes la dime ... '' tu soutiens les gj ( symboliquement ou par des `` dons '' ) tu passes , tu ne soutiens pas tu restes bloqué ''
rigidité , ... . mais où donc placer le curseur ? ? ?
ils veulent détruire son parti avant 2022 , car ils commencent a avoir peur qu'elle gagne un jour .
-aspegic
logiquement si la population de rome a perdu 1 000 000 d'habitants en l'an 300 c'est que le problème a eu lieu bien avant les invasions barbares .
il est rare qu'on naisse malade - surtout si l'on vit jusqu'à 80 ans
a vrai dire , les nord-coréens n ’ ont jamais oublié les bombardements stratégiques us , la guerre biologique et les menaces atomiques du général macarthur lors de la guerre de corée . ils ont aussi très peu apprécié les injures de george bush junior ou ses moqueries sur le physique jugé chétif et la taille « naine » des dirigeants et des populations de la corée du nord alors qu ’ elles venaient de survivre à de terribles famines provoquées après la chute de l ’ union soviétique en exploitant à la fois le chaos russe du temps de eltsine et la faiblesse de pékin durant cette période où les usa se proclamèrent de 1991 jusqu ’ en 2011 comme l ’ ultime hyperpuissance .
c est vrai quoi on est en 2017 et les scénaristes n'ont jamais pensé à nous surprendre ? ?
tu sais que tu restes parfaitement conscient dans ton rêve , qui alors deviens seulement un autre plan d'expression de toi , lorsque tu peux lire ... .parce que la zone du cerveau qui s'active lors de la lecture est incompatible avec l'astral du rêve ... je me souviens d'une personne ( un autre `` rêveur '' ) qui en plein rêve m'a mis un décret sous le nez , un truc long comme le bras , j'ai du m'y reprendre à trois fois avant de pouvoir le lire en entier sans sortir de l'état du `` rêveur '' .
ça lui passera alors évitez de faire un caca nerveux pour ça et de le braquer !
`` pendant des siècles '' , rien .
en frais : persil , ciboulette
@ ah bah non j'irais pas la voir pleurer en mai parce que vu que c'est devenu viral , elle a supprimée son compte ...
hello . j ’ ai regardé seulement le premier volet et je l ’ avais adoré . je vous donnerai mon avis lorsque je visionnerai l ’ autre . en tout cas , la bande-annonce montre que le numéro 2 est vraiment sympa . j ’ ai hâte de le voir et souhaite ne pas être déçue , vu que c ’ est souvent le cas avec les deuxièmes volets de plusieurs films .
le référendum proposait que ces taxes soient affectés à des dépenses précises comme l'entretien des routes , autoroutes , mesures pour améliorer le transport dans les villes ... plutôt que pour venir renflouer les caisses de l'etat .
kiss joana
tu fais allusion exactement à quoi ?
il y avait des enfants
perce-neige et crocus , plantés dans la rocaille
pour les adultes notre insolence ,
l'alcool à petites dose est un excitant cardiaque qui conditionne est maintient le rythme cardiaque , mais à forte dose cela `` dérange les cellulus du cerveau `` , et à la longue on devient `` alcoolique '' et on perd les pédales car on n'arrive plus à contrôler ses mouvements en particuler la marche ... ..😩😡😶😔🙋🙌
je ne pensais pas qu ’ ils coexistaient . ( ni les musées ) . les femmes auraient pu voir des squelettes . ce serait donc une forme légère de nécrophilie
où trouverai-je cette force d ’ âme ?
utilisez à la place de l ’ huile de massage .
bonne journée
mais que se passe-t-il chez yahooqr ?
... elles sont payées pour ça ... et elles y croient parce qu'elles l'ont appris ! ...
avant je croyais que la solution était de se renfermer sur soi-même…de se concentrer sur sa vie professionnelle . hélas , ma peine était têtue comme une mule .
c'est un sucre lent , comme les pâtes , le riz etc .
vous en voyez partout lol
si on veut baiser à tout va on reste célibataire , ça ne sert à rien de se mettre en couple .
-- -- -- -- -- --
sms
bonne journée
et certains n ’ ont jamais regardé star wars iv ou autre . c ’ est une histoire de goût .
je sais pas mais rabbi y fait des miracle .
3 sur 9
ton testament car il te reste moins d'une année
nouvelle en niveau 7 tu plaisante ! ! mais qu ' importe , tu sais comment va ce site et je te souhaite un bon weekend
c'est un complot ...
la democratie bureaucrate et technocrate ?
pauvre merde .
l'abus d'alcool est dangereux pour la santé
et donc des propositions resteront des… propositions ou passeront comme des lois inutilisables car mal fichues , trop vagues ou en contradictions avec d'autres textes ?
pends toi , c'est la meilleure chose que tu peux faire à cette société
montre ton autorité , + tu le laisses faire et + il fera sa loi ! !
*** c'est le même sens ; seulement certains `` baiser '' s'exprime et le prononce vulgairement sans se rende compte ou arrière pensés
lui dire que sa grand mère jouait avec une petite balle jaune sur ton balcon et qu'elle est tombée et la grand mère aussi ... . quand elle en larmes lui dire que sa grand mère va bien mais que son chat a joué avec une petite balle jaune ... .
n'exites pas jean foutre ... ... ca suffit ! ! ! !
les hommes font plus d'excès d'alcool et de tabac . encore . et le boulot plus pénible .
2- les sondage `` sorti des urnes '' . c'est à dire qu'à la sortie d'un certain nombre de bureaux de vote il y a des sondeurs demandant aux personnes ce qu'elles ont voté .
p-ex . pour eux aussi , chez eux … ) …
je pense que la classe moyenne a le salaire moyen . je ne sais pas de combien est le salaire moyen .
on dit la yann à qui je fais allusion
il n'avait pas tort , en tous cas , de craindre que les révolutions successives achèvent la centralisation commencée sous louis xiii et louis xiv ... .largement aidées à chaque fois par les réactions .les sauts de puce actuels en sont la preuve , non ? de là , des idées les plus anarchiques comme les plus tristement fascistes et tout compte fait les plus insensées .bon vent
voteraient-ils toujours le pen ?
pourquoi on existe sur cette terre ?
mais ça je le sais ! ! et j'en suis consciente .
s ' il avait un peu de galanterie poutine devrait parler en allemand mais les bonnes manières lui font peut-être défaut , je ne sais pas .
frantz liszt .
parce que `` l'égalité des sexes '' ne change rien à la chose : l'homme propose la femme dispose . la plupart des femmes ne font jamais le 1er pas ( un vrai ) . sache que même si tu plais à une nana et que tu le perçois pas il est probable c'est un autre qui va la baiser.alors oui ça gonfle parfois mais faut t'y faire .
non , ils cherchent seulement à se défouler . ils s'ennuient dans la vie réelle alors ils fantasment .
le martyr mohamed lahouaiej bouhlel a demandé que ses 72 récompenses soient équitablement ?
selon vous , la différence entre la franchise et l honnêteté ?
contre un coin d'paradis
les poissons je ne sais pas , mais les mecs oui ^^ les femmes ne pètent pas c'est bien connu , ce sont des princesses ^^
j'ai arrêté de voir mes parents il y a un peu plus de 2 mois maintenant .
mieux vaut ne pas en mettre si le rendez-vous est très important ! ! !
l'ordre public est le résultat : soit du consensus populaire , soit de la contrainte étatique . macron fait glisser la france d'une démocratie de façade à une démocrature de fait qui préfère investir dans le confort des élites et la répression policière , que dans la prospérité économique et l'amélioration du niveau de vie .
oui !
je me souvient de tout , quand ma grande sœur a tué papa , je l'ai aidé à cacher le corps dans le bois , quand ma mére est rentrée , ma soeur a craqué
sans problèmes , je suis pauvre et je ne paye pas d'impôts
oué c'est vrai ça avec un bain à remous pour les pieds et un seche cheveux ! tu as de l'idée !
et de ta q ... ! ! !
ben , pourquoi ne pas faire remplacer tous ces dirigeants par des rabbins du genre bernheim , qu'en penses-tu , ce serait mieux , non ?
lr s'est fait bananer par un flamby presque périmé , et un jeune gigolo ? ce sont des moins que rien , les lr finalement ?
difficile a dire
me faire dire que chupayou a raison ! j'aurais jamais cru ça possible .
y en a qui lapent ; d'autres sucent .
erse bien difficile d'en faire suppositoires
les gens sont ainsi faits !
jolie
achete un baromètre et avec 20° normalement tu ne dois pas avoir froid , à moins que tu vives tout nu ... ...
je sèche tous les pleurs sur mes seins triomphants ,
on devrait plutôt les aider à le faire , çà nous couterait moins cher ..
airplanes that go down are hit by demons because they need the airspace to fight jesus . antichrist is pale with red eyes . he 's possessed by satan since he 's 12 years old . he flies very fast ; deceived people will say that `` christ is here ; christ is there '' . sometimes , he wears blue robe over left shoulder while red robe is underneath . he wears gloves to hide long nails . he 's surrounded by demons who appear as angels of light . antichrist will trick people to believe that he can do mountain moving and resurrection ( using holograms ) ; fire from the sky is easy ( considering the gases from pollution in the atmosphere ) .
il hume et aime ça .
bah tu fais ce que tu veux de ta vie : que tu votes ou non , c'est ton problème , pas le nôtre . après , que je les apprécie ou non , ces `` bâtards de l'umps '' , c'est mon problème . en tout cas , je me bouge le fion en allant voter et basta .
ayant subi cet enseignement , je ne connaissais pas cette théorie et je n ’ avais jamais entendu le moindre mot à son sujet avant de la retrouver . oui , je l ’ ai retrouvée , parce qu ’ elle devenait une évidence face à cette nouvelle vision du monde dans lequel nous vivons…
.
ce n'est pas tant la taille qui compte mais ce qu'on fait avec .
et le macron qui s'est permis de tenir des propos outranciers après avoir vu la vidéo du boxeur qui s'excuse : `` il n'a pas les mots d'un gitan , il n'a pas les mots d'un boxeur gitan . il a été briefé par un avocat d'extrême gauche '' .
pas encore de tentative !
ta blié leurasie
ouha ! blb me fait dire des trucs !
il ne fallait pas sécher les cours de biologie ...
c'est juste le produit de l'imagination humaine ?
il est à noter que constantin à cette époque n ' était pas converti au christianisme .
tu utilise quel système d'exploitation
a cause d'un dossier du canard enchainé sorti en 80 .
empathique et sociable ?
celui de l ’ entrée de mon immeuble , style art déco ! !
elle en a zippeur ...
bonne blague
algorythm beyond creation
mais , vu que le père bonheur n'existe pas ... c'est même pas la peine de le dire ! la seule chose qui puisse nous rendre heureux c'est d'être assez niais pour nous faire sur le bonheur des illusions qui ne durent qu'un temps .
sur papier : oui . dans ma tête : non .
tiens donc , mon chéri espérait qu'il serre une main tendue …………..pleine de bouse ..
sa force
mais non
tout les gilets jaunes ! ! ! ! ''
on m'avait dit étant petit qu'il fallait apprendre à écrire correctement pour réussir dans la vie .
dans mon cas ça n'est pas important , puisque je ne rentrerais probablement pas , mais pour tous les expatriés temporaires , je trouve ça dommage qu'on les laisses toujours de côté ...
merci à qui , à quoi
elle est excellente ton idée !
alors , là ! pas du tout !
pour le jardinet français le nain de jardin fait de la figuration !
mort de rires ... plié de rires ... .
bon , alors on reprend :
il n'y a pas forcément besoin d'un militant de la fi , d'autres s'en chargent sans scrupules .
cela prouve que la vie existe sur terre ... .point !
“ on critique mon programme mais regardez leur parcours scolaire . et ils se permettent de discuter mes chiffres , on est dans le déraisonnable là ”
pour la spontanéité , c'est à mon enfant intérieur que je fais appel , à ses yeux toujours remplis d'émerveillement , à ses questions rigolotes sur toute chose ... c'est elle qui me déchire les voiles de la culture pour me baigner dans sa fraicheur : )
2 ) il introduit la notion de simultanéité et démontre que deux événements simultané pour un observateur placés tout près du lieu de leur passage peuvent être vu par des observateurs en mouvement non simultanés
- les électeurs convaincus ( en un seul mot merci ) ne se laissent pas influencer si facilement .
non ce n'est pas prévu < .
c'est très courageux de foutre la merde partout dans le monde , de vouloir protéger la fausse religion d'un menteur , pédophile et d'un meurtrier . bravo ! allah vous récompensera avec des dizaines de petites vierges .
le grand débat porte sur des enjeux essentiellement nationaux , qui n'ont rien à voir avec la campagne pour les élections européennes .
c'est son rôle , le s a toujours appelé à voter contre le fn
ça tombe bien j ’ ai faim
localiser et aprés il pleurera pour que ne le condamme pas
ajout suite aux échanges techniques en commentaires dans la réponse de pierre :
la violence
hei
ces croates girls envoient du lourd !
on le dit depuis le début . ces manifestions devraient être encadrées par un service d'ordre interne aux gilets jaunes !
c'est tes meufs ?
eonian dimmu borgir
idem yes
ps : arrête d'être moi , c'est un peu chiant
vu le constat de ta reflexion je dirais ... ... ... ... a jeter
feu si doux
que viennent faire la science et la ration ici ?
l'agence immobilière n'avait pas à vous demander si vous étiez d'accord , le bail de 3 ans c'est ce qui est prévu par la loi . par contre il est prévu aussi que vous puissiez rompre le bail par lettre recommandée ar 3 mois à l'avance . envoyez plutôt la lettre bien avant ... et conservez l'avis de réception .
un acteur français qui jouait hugo
c'est inutile , sauf le cas assez rare d'une longue conduite enterrée entre le compteur et la maison , ou de conduites noyées dans une dalle en béton . dans l'immense majorité des cas , c'est de l'argent gaspillé .
s'il s'agissait de `` ruissellement '' , point ne serait besoin de l'appauvrissement de l'occident . `` l'occident '' a commencé d'aller mal avec les décolonisations et il n'est allé bien que pendant la période de la première puis de la seconde industrialisation qui coïncidait avec son expansion coloniale . ce n'est pas du `` ruissellement '' ça ; c'est de l'émancipation des peuples ; il n'y a que `` l'occident '' qui ne sait plus être autonome .
vous offrent ce voyage ou vous pouvez vous envoler ...
makémaké r=750 km ,
et bonne fête à tous les noël ( les pauvres ! ) , jésus , christ , jacopone , koulm , emmanuel , nadau ...
savez vous que les parfums de ces trucs là sont super toxiques ? et en plus pour la nature ce n'est pas top du tout .
quelque part .
exhorte ,
oui , ça marche aussi .
il lui faudra en découdre , à moins qu'il se défile ,
comment l ’ homme n ’ est-il pas le prix de ce qu ’ il choisit ? il me déplaît de me sentir plus réel que la pensée à quoi je brûle de me soumettre , et je me demande quel contenu il faut donner à cette pensée pour qu ’ elle triomphe de son incertitude… quel est ce monde où je ne peux pas me libérer sans avoir envie de pleurer sur moi ?
comme ma devise est :
et parmi eux 30 % au moins sont indécis , deux fois indécis ...
a bin tu te sous estime ..
de plus , en haut de page , mon ordi affiche ceci : < < cette page n'a pas été récupérée de son emplacement initial via une connexion sécurisée . > >
je compte tout de même en racheter une a peu près pareil et la poser sur un côté qui se voit le moins et l'autre la mettre à l'endroit ou je dois remplacer la tuile
donc sans approuver je comprends
...
ce qui est plus spécifique à freud ( et repreneurs de l'affaire ) , c'est le caractère symbolique de ces éléments . autrement dit , selon lui , ils ne racontent pas ce qu'ils semblent dire .
etre franche et lui expliquer ... c est tout con
c'est pour le chant de noel leur chant a tous .
genres action , science fiction
je préfère un dictateur que nous choisissons , à un dictateur nommé tous les 5 ans par les banquiers . pas toi ?
une éponge et un peu de liquide vaisselle .
c ’ est toujours la même chose , ils veulent un jeune , avec 10 ans d ’ expérience , même s ’ il a 20 ans .
tu rigoles , c'est à peine le début de l'hiver . j'attends le printemps
il est bien éduqué et ne veut pas l'importuner avec des questions intrusives . mais es-tu sûr qu'il est vraiment intéressé par cette femme ? peut-être qu'il veut juste baiser auquel cas tout s'explique .
velo
parfois tu te réveilles après t'être suicidé en rêve et tu repenses à ça jusqu'au soir , en conflit avec des idées de meurtres , tu ne sais pas quoi choisir .
soit c'est l'allumage , soit c'est l'alimentation en carburant . il faut procéder méthodiquement sur les deux circuits pour voir où cela pêche .
lors de mon récent séjour dans la cité des doges pour cause
mais si tu peux ! mais tu te fais insulter par les islamo gauchistes comme chupamerde qui adore les bougnoulles ! !
il faut vous faire désensabler les portugaises .
j'ai du mal à croire que ce soit purement et simplement par sentiment . c'est rare de nos jours .
on s'est rapproché rapidement en 2 jours une forte complicité .
quand une ou deux personnes ne te comprennent pas tu peux penser ou dire que c'est de leur faute ( mauvaise volonté , égoïsme , etc ... etc ... )
leur `` conflit `` s essouffle de jours en jours
couleurs dans les pièces et voiture bleu électrique c'est ma façon de voir la vie .
de lire des cours d'anglais .
si tu es stable psychologiquement alors , oui . sinon ...
ehhh
police signifie en effet maintien de l'ordre public .
il est libre max , il est libre max , y´en a même qui disent qu´ils l´ont vu voler ...
c'est pas gentil et très égoïste
des racistes
cela dépend , parfois il y en a .
vive la livre de la jungle !
je doute que l'effort à faire n'ait été ne serait-ce qu'envisagé un jour . quand on achète les panneaux solaires fabriqués en chine grâce à leur belle énergie toute charbonneuse , c'est un tout petit peu hypocrite de prétendre faire ça pour l'environnement , hein ; )
elle n'a pas à t'imposer quoi que ce soit . à la rigueur , elle peut t'indiquer une couleur ( si cette nunuche a eu la merveilleuse idée de faire un mariage à thème ... ) pour que tu sois raccord , mais rien de plus .
retrouver mes sens dans les verts , les bruns du bois ...
une chose est cependant claire ; dans le coran , jésus n'a pas été sacrifié , le verset 156 est catégorique sur le sujet :
de temps en temps , je deviens un peu nerveux .
après prendre ta calculatrice
savoure la vie mais n'oublie pas
je n'en ai strictement aucune idée . cela dépend du bois qui a une capacité calorifique donnée .
edit : je pensais que mentalist ne commençait qu'à 21h x-d
c'est leur problème ... . le mieux serait bien sûr que le peu d'athées et d'arabes chrétiens se barrent vite fait avant d'être encore assassinés ... ils commencent par les athées et vont continuer par les chrétiens et les autres minorité
une chose est sûre ( très ! ) , c'est que ces langues sont très envahissantes , très
le rêve .
en couchant ... ... ... ... .ou en bluffant ... ..selon tes capacités .
c'est a dire , tant que nous n'aurons pas compris ...
je ne me lasse pas de regarder « un tramway nommé désir » avec marlon brando , vivien leigh et kim hunter dans les rôles principaux . ce film est l ’ adaptation cinématographique de la pièce de tennessee williams . de plus , j ’ aime aussi apprécier « la horde sauvage » de sam peckinpah avec william holden et ernest borgnine .
il ne sert à rien
pour moi , le multivers reste une divagation absolument improuvable , issue des dérives purement mathématiques de l'astrophysique actuelle , même à la sauce quantique .
2 ) il est très facile pour une femme de se faire engrosser sans demander son avis au géniteur . le dernier des cons peut facilement t'engrosser comme une bête , sans même le savoir .
non c'est pas sa faute si les renvendications des gj c'est 60 % fi 40 % rn et d'ailleurs je conseil à ruffin de se barrer de la fi .
parce que tu y crois ! !
poubelle de cuisine ?
aucun enfant n'est obligé de suivre une scolarité avant 6 ans ; que les parents les gardent
de l'existence immense , au plus noir de l'abîme ,
on enfume les abeilles pour voler le miel !
les réformes sont difficiles , surtout quand elles sont surveillées par l'opposition . du coup , des milliers de polonais défilent pour s ’ opposer à la réforme du système judiciaire annoncée par le parlement en estimant que cette réforme est contraire à la séparation des pouvoirs . le parti conservateur et eurosceptique droit et justice dispose de la majorité au parlement qui a adopté une loi qui lui donne un pouvoir accru dans la nomination des juges . l'autre parti , le pis , conservateur et eurosceptique , a aussi présenté un projet de loi pour remplacer les magistrats à la cour suprême hormis ceux choisis par le ministre de la justice . les opposants du parti po jugent ces initiatives contraires à la séparation des pouvoirs garantie par la constitution et crient à la dictature . la commission européenne juge également que ces mesures mettent en cause l ’ équilibre démocratique dans le pays et menacent la pologne d ’ une action en justice . j'ai peur d'un passage en force .
la mauvaise foi , qui se répand .
ça ressemble à de la pommes de terre - perso je préfère le yam ; )
parce que être athée ce n'est pas adorer un vrai dieu en dehors duquel il n ’ y a pas de divinté , et aussi parce que tout les versets athée sont autentiques
c'est une promesse .
tien , à ce propos , il y a des gilets jaunes dans pas mal de pays , au japon , à hong-kong , aux états-unis etc ... . et dans les pays africains , il se passe quelque chose ?
et ce n ' est pas fini , tu verras à 50 ans , c ' est encore pire .
c'est pas parce qu'on est minoritaire , qu'on a forcément tort .
piketty et piketta , c'est thomas qu'il te faudra !
le coran sourate iv les femmes verset 93/91 :
une justice non laxiste .
oui , de ma voisine de 12ans , ça sent le miel et y a pas de poil
les francais vont-t-ils encore voter macron la prochaine fois ?
une pensée gênée , tu es sûre ? je dirais plutôt triomphante !
comparé à quasi tous les pays d ’ europe . ?
lllllllllllllll
autant que la victoire de 732 par charles martel , qui repousse l'invasion à poitiers , c'est l'échec du siège de constantinople qui stoppe la progression des armées arabes . les établissements maures perdureront longtemps sur les rives ouest européennes de la méditerranée : la sicile fut conquise à partir de 827 , malte en 870 , les baléares en 902 . '' etc ...
l'essentiel est d'avoir chaud , et que le collant soit propre !
tordu plus d'une grille au parloir du couvent ;
la meme chose que le rsa , sauf que le rsa est utile pr faire monter le chomage et l'institutionnalisé et faire ainsi baisser l'inflation
un nouveau pervers nous est né ... .
cette droite il faut en finir !
mais bon ! vous avez posé la question ...
c'est pas parceque la tienne est inférieur a la taille d'un clito
prefpol
bieb
il ne faut pas trop te formaliser tu sais ... de plus c'est très grossier à un repas familial d'ignorer une personne . laisse tomber ... ne te prends pas la tête pour ces mal élevés !
d'ailleurs avec son fil elle peut mieux faire que toi dans ton hélicoptère !
laisse béton
comme d´une arme de précision .
maintenant il faut aussi tenir compte , qui étaient les anciens irakiens p-ex ? ceux qui avaient p-ex créé la première écriture étaient-ils des irakiens ? les irakiens d'aujourd'hui sont-ils leur descendants ?
tu crois ? ? ? ?
si vous êtes encore en vie , quand les procédures aboutiront .
pensée s'en vont pêle-mêle
au pire si j'ai faim , je vais me prendre ( oui je sais c'est bizarre ) un petit bout de fromage type gruyère mais c'est rare
la guerre de sécession n ' est plus d ' actualité ... . et dans le domaine informatique ... les débuts de yahoo sont aussi actuel que cette guerre de sécession .
qui t'aiment bien .
2 options s ' ouvrent devant elles ...
excellente association qui ferait enfin bouger les choses et progresser la politique française !
c'est justement ça l'astuce ! pendant que tu es vainement accroché à ton téléphone , tu ne te suicides pas ! ...
non , ce n'est pas normal .
2^10= 1024
les vélos ne sont pas jumeaux eux ! ! !
je ne sais pas si je le suis vraiment mais parait que je le suis
oui
ahhh donc je suis en avance à mon temps ! ! ! bah je vais donc attendre l ’ ordre nouveau qui naitra sous peu et trouver alors ma place dans ce monde
ça me fait du bien d'avoir mon homme à mes côtés , j'adore l'aimer , le rendre heureux et lui faciliter la vie , lui aussi me rend heureuse et me facilite la vie , on s'entraide et on prend du plaisir à être ensemble , le plaisir n'a de vraie valeur que lorsqu'on le partage , on est des animaux sociaux , on a besoin les uns des autres et l'amour est une belle chose parce que ça nous aide à faire de belles dans la vie .
parce que moi , franchement si j'étais ta mère , je ferais pareil .
et je dois être affublé de tout les vices .
je suis sans voix ... ..
tous ceux passés je les ai forcément vu .
qui
bonjour ,
hormis pour les cathos , le serpent est honoré à peu près partout dans le monde , comme symbole de renouveau , de fertilité , des cycles , de ce qui est caché et souterrain ( l'inconscient par exemple ) .
oui pour un bonne chose dans 6 mois , la france est paralysée !
souvent
des dinosaures qui perdaient leurs dents expliqueraient le bec des oiseaux
auront-ils droit à une pension ?
ce faire goder debout fait beaucoup de bien
le doute m'habite !
en tout cas , pour le scrabble ; c'est paumé ! ! !
le dieu n'avait pas du tout prévu l'imprimerie , ni la radio , la télé et encore moins internet , sans quoi il ne serait pas manifesté à un seul individu perdu au milieu de nulle part avant que ces inventions permettent de véhiculer l'information bien plus vite que le bouche à oreille
je dis `` en fin de compte '' hein , parce que l'entre deux rives peut être également , au début en tous cas , une vraie cure de jouvence , entre les souvenirs heureux de ce qu'on quitte et la délectation jouissive d'un futur encore plus heureux , mais bon , arrive un jour où le besoin de l'autre chose se fait sentir , qu'est-ce qui permet alors de s'extraire de cette semi béatitude ? ...
en quoi peut -il y avoir polémique ?
mais faut être objectif , l ’ équipe obama est en mauvaise posture 3-0 à 10 minutes de la fin et l ’ équipe poutine est sur le point de marquer le 4è .
ben en fait , il faut remonter au traité de versailles ...
ceci étant , il est vrai que tu as des lignes qui t'obligent à devier sur paris , alors que le point a et le point b forment une ligne droite ... mais pas si droite que ça , quand il faut dévier sur paris ...
et ça te plait.. ! , coquin , que ton curé ait l'habit de prêtre..
plutôt que de clouer au pilori un gars - en l'occurrence fillon - je préfère me dire que cette affaire permettra de changer la loi dans l'avenir afin que tous les élus concernés ( et pas que fillon ) ne puissent plus faire ce genre de chose .
sans les chasseurs , il y aurait des sangliers partout , vous êtes raciste , vous voulez que les sangliers envahissent les villes pour les voir des les quartiers ou vivent les musulmans .
ne pas avoir de contrat ne dispense pas de donner un préavis
du vécu .
alors , aux soirs de lassitude ,
c'est le grand pari de ce 21ème siècle : débat-elle riz ou se consacre-t-elle aux bateaux ?
très bonne idée
le bœuf ?
je ne vous permets pas de me tutoyer . quelles bandes de cons ces jeunes d'aujourd'hui . on ne peut compter sur personne . 😪
aucun crash , aucune panne ?
.zonzon pension de famille de mauvais garçons .
je ne donne pas ma main au diable , jamais .
`` je crois '' n ' est pas un argument scientifiquement recevable ... .
le noir a d'autres symbolique utilisé .
vladinouille , lui , de ''prend rien '' … il donne gratuitement ses fesses .
sur helsinki ? des nuages ?
moi j'ai 2 enceintes ! des cabasse en plus ! ça c'est du joli bébé !
